Arme, arme oude plek! "
De zilverachtige mist werd aangeraakt met de eerste stralen van het maanlicht, en dezelfde stralen troffen de tranen die uit haar ogen vielen.
Niet weten dat ik ze zag, en zichzelf opdrong om de beste te worden, zei ze zachtjes,-- "Vroeg je je tijdens het lopen af ​​hoe het hierin werd achtergelaten?
Voorwaarden "Ja, Estella."
"De grond is van mij.
